16歲少女乳暈顏色深 是因為偷交男朋友？

因為看診需要，醫師經常得在診間請患者解開衣服，不過遇上患者家屬主動袒胸露乳，可還真是頭一遭。

「張小姐，你好。」我望著眼前的年輕女孩。

女孩十六、七歲年紀，身上穿著高中制服。她避開我的眼神，默不作聲。

「有什麼不舒服嗎？」我問。

「沒有不舒服。」女孩小小聲說，臉上擠出勉強的微笑。

如果沒有不舒服，怎麼會在上課時間請假出來看診呢？我心想。

「醫生，能不能幫我女兒檢查乳房。」站在一旁的張太太說話了。

「可以啊，有什麼狀況嗎？」我抬起頭。

「給醫生看一下。」張太太拍拍女兒的肩膀。

女孩有點遲疑，沒有立刻動作，張太太便催促著：「趕快啊。」

「不用急，我們先躺上來這邊。」護理師瑜玲出面替女孩解圍，起身拉起圍簾，引導她躺上檢查床。

「有摸到異常嗎？」我問。

張太太搖搖頭。

「會痛嗎？」

張太太依舊搖搖頭，「你看就知道了。」

等瑜玲準備好後，我們進到圍簾裡。

張太太指著女孩的胸口，道：「醫生，你看，為什麼她的乳暈顏色這麼深？」

「這很正常啊。」我給了肯定的答覆。

「怎麼會正常？」張太太蹙起眉頭，「應該是粉紅色吧。」

「黃種人皮膚的色素比較多，顏色當然比較深。」很多人對於乳暈的印象來自白種人的電影，所以會憧憬粉紅乳暈。

「可是我的顏色就沒有這麼深啊。」說時遲，那時快，張太太把衣領、內衣往下拉，露出自己的乳暈。

「每個人本來就不太一樣，都很正常。」我揮揮手請女孩把衣服穿起來。

經過好一番解釋，張太太才半信半疑地離開診間。不過幾分鐘後，張太太又闖了進來，帶點神祕壓低音量問：「醫生，我有三個女兒，可是她的乳暈顏色特別深…會不會是偷交男朋友？」

「完全無關。」為了消除張太太的疑神疑鬼，我斬釘截鐵回答：「乳暈顏色和性經驗多寡一點關係都沒有。」

「可是…」

「不要再可是了。」我直接了當告訴她：「你自己生了三個小孩，乳暈顏色也沒變啊。」希望如此直白的回應，能終止她的胡思亂想。

把孩子視為自己的財產，連乳暈顏色都試圖干涉，又是何苦呢？

因為淫

駁五刀

母女井

我乳暈咁深 是因為偷交女朋友

「不要再可是了。」我直接了當告訴她：「你自己生了三個小孩，乳暈顏色也沒變啊。」希望如此直白的回應，能終止她的胡思亂想。

喺度笑佢老公廢

點樣理解到笑佢老公？

好正呀

彩兩粒的
是黑色的

生3個女
得1個乳暈顏色特別深
是不是有人偷交男朋友？

老公少啜
女少飲奶
但3個女俾男友瘋狂啜，舐啜挑壓咬法玩齊

很粉的 我check過

我老婆都生三個
懷孕時期黑到直頭黑色
生完又變反pink
會將lin頭顏色同性經驗次數掛鈎我諗得支那人

點解個女都16歲個老母仲會睇到佢唔著衫

姐係彩無男朋友

肥妹粒的是黑色的
勁多污跡我唔敢食
阿婆飲精液
朝早起身碌鳩即刻伸直

樓主只係一直FF

乳暈顏色深淺與交男朋友無關

彩無男朋友 我係佢老公

求下你打次飛機射出嚟算啦

已經只係記得第一句 好懷念

「可是我的顏色就沒有這麼深啊。」說時遲，那時快，張太太把衣領、內衣往下拉，露出自己的乳暈。